SPOJ_SOLUTIONS
==============

Como eu me aposentei das competições de programação acadêmica, então resolvi divulgar nesse repositório alguns códigos que resolvem problemas do SPOJ. 

O objetivo desse repositório é apenas armazenar algumas soluções que exigiram bastante tempo de trabalho para serem encontradas e servir de referência de estudo para novos competidores.

Caso não conheça o SPOJ, então só acessar os seguintes links:

http://br.spoj.com/

http://www.spoj.com/

Usuário SPOJ: http://br.spoj.com/users/gogo40/

Contato: pericles.raskolnikoff[at]gmail.com

Blog: http://falapericles.blogspot.com.br/

Nesse repositório cada problema é resolvido pelo arquivo com seu código associado.

Fiquem à vontade para contribuir com suas soluções!
